\begin{tutorial}{Пенальти}

Решение задачи предполагает сортировку игроков по количеству областей, в которых вероятность забить пенальти не менее 0.65, а затем по имени. Вычислять общую площадь нет необходимости, так как прямоугольники одинаковые для всех. Для каждой области вероятность забить пенальти вычисляется как произведение вероятности забить пенальти в этой области для игрока и вероятности пропустить пенальти в этой области для вратаря (то есть $1 - \mbox{вероятность}$ отбить пенальти). Один из вариантов решения задачи приведен ниже (на языке Питон):

\begin{verbatim}
def negation(p):
    return 1 - float(p)

n, m = map(int, input().split())
players_count = int(input())
keeper= []
for i in range(n):
    keeper.append(list(map(negation, input().split())))

players = {}
for i in range(players_count):
    player_name = input()
    players[player_name] = 0
    for j in range(n):
        temp = list(map(float, input().split()))
        for l in range(m):
            if keeper[j][l] * temp[l] >= 0.65:
                players[player_name] += 1

players = sorted(players.items(), 
                 key=lambda kv: (-kv[1], kv[0]))[:5]

for player in players:
    print(player[0])
\end{verbatim}

\end{tutorial}
